grad前應該點樣自我增值

下年就grad 本身讀management marketing嗰類 今年summer如無意外big4 intern 不過都知大把人拎住m&m degree 如果將來都係搵同本科related嘅工 有咩可以自學定 令profile靚啲係咪programming language或者有冇咩牌可以自學之後考

以為coding好易學 當食生菜

仲話黎做portfolio

Marketing 啲人真係象牙塔吹水狗

唔怪得唔會critical thinking下啲idea就落order做野

做兩做又話要改

Coding都係舉個例
Marketing 又踩親你呀？

巴打 Same backgroundd 一齊搵野學

真心想知有咩學 接近marketing嘅skills
Flexible d隨時marketing 撈唔掂可以跳槽

考CCIE

有冇貼地d

學language啦
唔講得cv都睇得

都啱
自己有學緊French

你有心做marketing 要學野就應該返mkt intern返工學嘅野有用過紙上談兵

去蒲多啲，學識飲酒同擦鞋

我當年都係學french喎
上年搵工誤打誤撞入左間法國公司
老闆in我個時都有講話咦你識法文喎好呀岩哂
之後到而家剩係講過一句

又唔係fix死marketing嘅
最好就flexible d advisory都可以去到

巴打邊間法國公司

每一個stream都有好多野可以學 好少skills可以八搭 除左communication skills 我個人認為

依家讀緊year 2，今年仲未有intern翻，又唔想曬左個暑假，有無師兄師姐比啲意見可以點樣令自己 more competitive？

想學西班牙文，或者去做下義工。

巴打讀緊咩

好後悔白白浪費咗4年

你有咩好後悔冇去學 你話我知啦

Marketing

做big 4 intern 之前不如進修吓啲excel 技能先啦

上少d兒童係最大幫助

都啱